聽日裂口高開 直破2萬5 牛左既手足準備睇樓

升佢老母臭臭 同我大力上

問過麵哥未？

借位推
監獄工場 - 黑色紫荊襟章